有無261蚊買左騰訊既醒目鳩係度？

唔好話俾我聽冇

有幾多人會自爆先?

如果180入叫咩

唔駛認叻住，講緊今朝即市261蚊買左騰訊

3000股x10蚊=賺3千

巴打係咪經濟學家

諾貝爾經濟學家

遲左起身262.8入左